「飲食丁丁」有冇人早餐食糯米雞，未到lunch已經好肚餓

有呀
但就咁食腸仔蛋就反而可以頂到食晏

太高升糖

即係點？

唐記個雞好似20蚊
不過食左一個等於半日要食既野，長期落去會變肥仔，同埋好多味精